【咁大件事無人講就我講啦！】食肆負責人必須安排所有員工每14天接受一次武肺病毒檢測

處所負責人必須安排所有員工每14天接受一次新冠病毒檢測，員工須保留有關檢測陰性結果供執法人員查核。

如場所負責人未有遵守相關規定，將被勒令停業3至14天不等，視乎違規情況可能引致的額外感染風險而定。此外，負責人仍最高可被判罰款五萬元和監禁六個月。

關於個app嘅討論，已經有好多啦！但關於「強迫員工不斷檢測」，似乎冇咩人講。

可以點樣「配合」呀？

而家除口罩食嘢嘅，又唔係我啲員工！你強迫戴口罩嘅人去檢測？你個腦都裝屎嘅！

我啲員工檢測完，食客A一樣可以傳染食客B！但政府嘅做法，等於畀咗個「假安心」畀大家。仲危險過之前！

集思廣益，求好好配合嘅方法！

有計出計，無計推po！

推

推2

推3推4

推5

推6

推7

tui

推8

個政府扮想防疫扮得好撚假

推9

推10

個員工話佢檢測咗，我有咩權check傾手機、check佢report？我唯有信佢。但有咩事就罰我？

再推

再推2

再推3推4

再推5

再推6

再推7

再推8

無計推po

再推9

再推10

我都冇計

但嗰app嘅問題都解決到，我相信高手在民間！

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

冇計 除非只做外賣🥡

外賣係咪都要強迫檢測？

個員工話佢檢測咗，我有咩權check佢手機、check佢report？我唯有信佢。但有咩事就罰我？

最終要學緬甸🇲🇲人

有計出計，無計推po！

唔想認輸

為做而做扮安心屌你老母成個政府都裝屎個腦

目標就係搞分化，製造老闆同員工嘅予盾

仲要迫人去指定地方做檢測，我自己畀錢去私家都唔得？

呢個零認受性嘅政府，憑咩？

仲有7日，一定有辦法！
推呀！

由僱員變小小小股東

每個人都係店鋪「負責人」！

不能只有我看到

有報告架on9
你話係就係咩

「report 」咪就係「報告」囉